如果准我⋯

有冇人覺得自己既人緣 運氣特別好
我冇野好 但一直覺得自己既人緣唔錯
但一切當左理所當然
一直利用人地對我既好 如果可以我好想返去之前

是咁前排做完個手術 冇聽人勸仲出左街玩
最尾爆線補左好多針
雖然依生同個的士佬都係收錢做野
但我完全感覺得到佢地係用心對客好
個的士佬仲特登用自己時間幫我既人推我
我今日辜負左依生幫我做既手術 同唔該個的士佬
最後就係的老母
我一有事佢就為我擔心 我好怕我呢個廢青未來報答唔到佢

我依個廢青人仲做個好多對唔住我朋友既事 佢對我好好仲成日幫我但我仲走去溝佢溝緊條女 最後破壞左大家既關係
利申雖然我收左皮 但我好後悔自己居然有咁既諗頭

好多謝我身邊所有既人
Sorfor 1999 廢青我發洩

Btw 但就算幾好都總會識到幾個仆街

覺得自己其他都好，係人緣運最差

唔緊要 但我情願自己咩都好就算 可以自己解決到

我傷心既時候 朋友陪我我都當埋理所當然
有時真係唔知點報答佢地好